係咪呢個世界有啲人係我地永遠理解唔到

身邊有種人
佢地既你邏輯你永遠唔會明
歪理當道理
例如發生一件事
每個人既意見都覺得佢唔岩
但佢永遠會活係自己既世界入面
覺得自己做咩都係岩，係受害者
有種好奇特既價值觀
對與錯好似掉轉曬咁分

你身邊又有無呢種人？
好想聽各位分享下

唔好嘗試去明白傻人
因為當你明白的時候你同佢就係同一類人

你係咪講緊上面D人?隻腳掂唔到地果隻